男朋友又記錯我嘅嘢。。。😒

呢家同男朋友食緊雲吞麵
我同佢講完想食咩之後就去咗廁所
之後碗麵嚟到係無蔥嘅
咁我都無為意
點知男朋友突然話：我係咪好聰明呢？
我心諗：？？？
佢跟口又講句：我幫你走咗蔥啊 知你唔食蔥！
我當下淨係苦笑咗就算

但我想講 屌你老尾我食蔥㗎！！
唔知你邊任女朋友唔食蔥
but that is not me lor diu !!!

我愈諗愈激氣 碗麵都唔係幾食得落
我好帽呢就就同佢講唔食蔥嗰個唔係我？！！！

收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦

你都唔識講野，你男朋友應該聽唔明你講咩

-.- 鬧狗公都唔得

估唔到佢仲記得…

梳9

我就真係睇唔明你講乜喇

男朋友唔是gay

淨係知你男朋友而家係gay

哦原來係咁

有時都唔知當唔當面鬧佢好

唔係咁可以點

好仔

冇點是旦你

帽彈我

唔鬧唔得㗎啲男人

美元法彩冇得彈

我愛你呀男朋友

屌你，講還講點解要Po相

55

邊位啊-.-a

自貼收兵

唔食聰果個

米孵蜆

你過晒氣

眼糞

做啦望

可能你先係過氣果個

私底下成日都約架
係你唔知咋

收咗工啦

無呢個可能^-^

我對bb100/100信任^o^

抵啦

咁叻叻牙？

黑心

我應得嘅-.-

雲吞麵落韮黃架喎，點撚樣走葱法

哦係咩

我好攰 習煩我

你dry左幾耐
個個post都恨有男朋友

其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少弱智個D唔好講啦
佢讀特殊學校個D都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

表哥*o*

果個係我，我走青的

Sor 唔食蔥嗰個係我

難記啲聰